聶德權：本港已有300萬人次接受病毒檢測！

人唔笑狗都吠政府真係打飛機打到傻左

連登仔口講唔驗，個個都去先

人次

你有？

呢個數應該係計埋衛生署/醫管局緊密接觸、行業/重災區檢測嗰啲

9吹唔洗本

又作數

點解做全民檢測？
相信政府囉，加速主義，奶共。
我唔妥你，我可以填你；
我唔鍾意你，我可以登記埋你老未。
黃屍你睥咩呀？出嚟檢測呀！
檢測呀！
Check我吖！Check吖！
拎支棍，我插你你插我，點呀？
你見過深喉未呀？你見過唾液樣本未呀？
你話聶德權你偶像吖嘛，你見過聶德權未呀？
公墓員揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬林鄭畀習近平屌佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住百幾萬傻鳩，比人攞DNA，佢救唔到。
你知唔知聶德權諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想奶林鄭，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，奶唔奶共，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行左入檢測中心，冇得返轉頭。

好撚肉酸啊

你唔係信港共個數呀下話
黑警已經日日講大話
呢個政權仲邊有真話呀大佬
依家佢擺明吹大個數等你地覺得真係好多人驗左
搞到你地良心好似過意唔去等你地真係走去驗啦

反正都係吹 再吹大D啦

未見過有人排隊
160萬 笑撚左

我身邊一個都冇做TEST窩！
家人／朋友／小同。。。。ETC

又打飛機

加埋大灣區計埋入香港吖笨

標題黨 下面又直接吸收

不如話700萬喇

得23人陽性，唔係話全民檢測有助搵出傳播鏈咩？

計埋呢個就真係應該有300萬
假設全民檢測冇作數

百二萬我信有

三百萬

7000萬

篤數篤得好辛苦
同志

劉德華.gif

人次
中左招入院嗰d日日驗

目前每日送到中山紀念公園體育館，處理的普及社區檢測計劃樣本，基本上都可以即日完成檢測。曾表示目標是檢測二百萬至三百萬個樣本的內地核酸檢測支援隊廣東組隊長余德文表示，現時完成過百萬個樣本，認為檢測能力、質量、發現陽性的數量都達到預期，有助切斷病毒傳播鏈。

咁點解仲有人感染？

隨時百二萬都係吹出黎
俾盡可能十二萬

驗埋個腦啦垃圾

你去左？

加埋大陸嘅檢測，就做咗數以億計嘅檢測。

督數督到cls，之前咪有黃店8人驗左當22人計

300萬人次接受病毒檢測
一月開始計?

一月到依家？

得個160萬

計埋都冇可能
尋日先話146萬
1日就多154萬?

得啦 咁多人驗咁唔洗驗啦

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

早兩日先一百萬多啲

屌你老母不如你話3000萬喇

佢係咪計埋自己俾錢去其他診所驗果啲人先有300萬

係咪將d 樣本一開十咁驗

黑警話推大肚婆同拖細路女落地單嘢係假新聞你就唔信，港共鳩噏幾句你就信
同支那有關嘅嘢好心就用支那標準去睇啦，港共（支共）仲有撚公信力咩

身邊都無人去驗 啲人去驗左幾多次？ 3 4次？

用下腦留樽個班驗左幾個月啦。

前日先話150萬今日就話300萬

你老母俾狗屌又關連登仔事

計埋留樽個批

聽日有74億人添呀

J到咁都冇失血訓低，証明共養呢隻獵犬的確身體好！！！

即使係人次, 都冇可能有300萬
好明顯係吹水, 因為人次係任佢講, 唔需要證據

聽朋友講先知唔係限一人做一次
佢見過有同一條友幾日做咗三次
根本條數任佢造

聽日有1000萬呀 9up當秒秘笈

我覺得應該有600萬人
呢條小太監報細數有咩居心?

9up當秘笈

沉默既5百萬
實贏
政府快d重啟立法會選舉

身邊未見過有人做，新移民同藍絲都無

人影唔見都百幾萬? 當日塞爆港島怕且唔只200萬, 可能有500萬.

百二萬係真實數未，另外百八萬既疫苗錢直接送比華大基因

有無聽錯，昨天新閥聞報160萬

你去左

[img]

佢嘅意見係由1月尾2月到今日本身有150萬？

ON9 關全民檢測咩事???

300萬係計埋之前，識唔識中文

即係差唔多2個人就有一個驗左？

一日多百鳩幾萬，聽日應該去到600萬

300萬係咪計埋之前個d

幾時過700萬

之後打飛機話全港做曬

計埋年頭開始測到今日有咩出奇

哦
原來最少要交300萬數

不如話計及正在考慮是否參與計劃嘅市民，預期最終可以達致600萬人次

琴日先百鳩幾萬 今日300幾萬
又話唔洗排隊又盛
一日邊可能多咁多

身邊識嘅大部分人都冇驗， 何來有160萬

無非想合理化今朝係蚑蚑放嘅繕：

蚑供人員係香港忙到疴尿都唔得閒，港豬識感恩吧？？？！！

有市民重複檢測

因為入院都要留dts 醫管局幫政府做數

反正都係吹，不如吹大啲話有700萬啦

code錯咗，叫返去再驗
大把係收咗錢去嘅

你要搬龍門計曬所有既咪同你計囉
香港有700萬人，爆發至今7個半月，當你220日
用你個全民檢測做準則14日驗一次，應該要有一億一次先夠喎，你依家3%都唔夠呀

飛機力已經超過300萬

劇本就係十·一開關賀國慶

IQ幾低先會信個數？
蠢到咁想像唔到你平時點生活

23/700000??

計埋大灣區檢測站 全港已有700萬市民參與

低能，全民當你有150萬，之前個5000友確診，點撚樣可以發大到要驗150萬人呀

原來係採樣加急症室加高危群組

將所有要驗嘅都放落呢個濕鳩計劃到
又係到玩文字......

吹到變14億

係咪真 身邊得一個人檢測左

Fast taste
冇人驗過比人篤左廿二個頭
0>22

P.S 人次方面 是以 毅進制 來統計是次接受病毒檢測的人次

人次？
點解唔用人數

乜水黎

一人驗左幾次

佢應該計左出入境檢驗
咁耐以來所有高危及已中嘅人檢驗
再加上有個別地區（慈雲山等）嘅社區檢測
當中人數會有重複

300萬人次，唔係300萬人

連登仔中文差就好好進修下

人數贏唔到就講人次

你又知連登仔有去？

同CCTVB 計收視方法咁撚似

知你有去喇

幾時3000萬

唔吹大的點令班唔驗嘅變少數

我好多朋友早幾個月都驗過，
因為去過高危地點/接觸過高危人士，
但根本唔撚係全民檢測

完全無識人有做，唔明個數點嚟

樓主麻煩pin返條數點黎
條數係計埋呢大半年既所有檢測
好多盲毛睇完標題就算

14億

百幾萬人咁多 有無人龍相睇

真係同大6一樣 由得佢吹

篤夠1000萬囉，可以取消限聚令了

然後好多黃店被檢測

Why don’t 7m and

~ fin ~

ar?

真唔識定扮傻
用人次

驗完又唔會一世唔中，無發燒喉嚨痛驗黎把撚

同意 佢計晒全部的話有呢個數都唔奇
我上次發燒肚痛入急症都有留口水

呢D咪頂級共狗邏輯囉：

用"人次"黎搵幾多"個"帶菌者！！！

半年加埋先驗咗300萬次

咪係 用知腦諗下啦 身邊全部人都無驗

每日都仲有咁多on9確診
香港已經輸曬俾澳門同台灣了
由上至下都咁多on9
香港都係收皮了

我老母唔知有冇俾醫生呃咗驗.
嗰次佢去骨科專科覆診. 咁佢話間唔中有幾聲咳. 想R 醫生俾D 咳藥水.
佢話醫生叫佢去留口水拎去驗.
我問老母係驗乜. 佢話唔知驗乜. 醫生話驗咪驗囉.
我問咁有冇插你個鼻. 佢又話冇.

身邊無一個人去驗，識得嘅都係公司迫佢驗

我D錢加埋bill gates既都有好多

齊頭1000萬啦不如

非正式統計
我身邊一個人都冇去做包括藍絲父母

百幾萬人登記，300萬人驗

係咪一人10次？

3000萬

160萬都係吹出黎
仲唔知醜吹到300萬

百二萬都已經吹到好肉酸

吹！

d 中心越黎越少，d 人數就grow 得越黎越快

藍絲狗俾人日日屌鼻谷人次?

最後嗰日話全民驗曬
個個香港人人都好乖豬

送個完美既德政俾自己
反正都冇人知係咪真既

咁撚樣篤數都係第一次聽，共狗做野永遠超越常人想像

說好的500萬未夠喎

自己識既藍屍或者同事朋友識既藍屍都冇一個去驗
可能點錯人頭 點咗大劣嗰邊啲人

1個禮拜後
聶德權：本港已有3000萬人次接受病毒檢測！

我諗起上年反送中 文匯報個簽名計時器

Who is so naive to believe in shameless government?

有咩出奇
大把藍絲驗左三四次

都係唔撚信

佢計埋其他途徑檢測

屌你加埋高危群組同急症會唔會一人驗3次就計+3

召喚 如何買林寶

咁得啦

咁多人次做左
好成功
可以收皮

可能1月開始計
計埋外地回港去咗亞博、船員、外傭嗰d

35+

有聲

冚家都無撚驗

語言偽術

唔洗理正苦自己篤數

篤數篤到入a&e都計

是撚旦啦

14億人已接受檢測

佢地連收集民間簽名都造假

你覺得呢個project用咁多錢去粉飾和平，唔會造假？

23 個唔係人呀

十萬都多

比多

早幾日先話百幾萬人
本身都懷疑做數
依家加埋呢半年幾醫院檢驗個數當自己功勞
仲要係計次數，醫院嗰度都檢兩次啦

有一半人做左？偏偏我識既人一個都冇做

吹得就吹. 同支那睇齊

係咪咁？

檢測第1次—> 初步陽性
檢測第2次—> 確診

治療

再檢測2次陰性先可以出院?

咁一個確診者都起碼做4次??

吹夠700萬啦
唔好迫人去就得啦

散播Fake new
混洧視聽

我都係
連藍C親友都冇人做

300萬人次同300萬人
好大分別啵

咁佢都有坦白只有167.8萬檢測
只不過夾硬造個數字出黎等班黨媒有個靚標題用

反正點測都唔夠人

直接篤三百萬

係囉

三耳焗腸講嘢真係水份十足

我做個公司差唔多冇人做...
1/200都冇邊到嚟 300萬

計埋有300萬 果160唔計做數 唔知有幾多廢老為口罩重覆做

冇錯，數字遊戲嘅野大家都知

maybe, 但一定唔係講今次大龍鳳條數

原來你代表成個連登

公司有逼人做
其實好容易唔覺意會跟大隊走左去做
不過當然好多人理智戰勝左呢d群眾壓力
去私家驗

其實佢咁講冇錯
但用返佢呢套
即係唔理時間唔理原因只要做過就當係嘅邏輯
佢應該要接受全世界人未來都叫佢做偷步買樓手震聶德權

聽日四白萬

未見過人排隊

人次 一條友做3 次刷爆數

#60434

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

⚠️ 標籤功能效果

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

#163207

你都係想拎錢姐

最好話700萬都驗左
再爆第四波睇下點

其實當然唔信個數
但我覺得佢作大其實對我地無壞
成件事咪由佢鳩作囉
到時爆第四波睇佢點賴

唔好意思借個位

天主教：我們是中華民族的兒女

官方教材內容包括：

禱文：天父，謝謝你讓我成為中國人，我要學耶穌般熱愛國家民族，以表示對你的感謝，Amen

享受着同一文化，我們便是中華兒女

通識死咗 宗教都就死 再無人提早關注就連學生都死埋

又督數

不如加埋全世界

佢吹大吹細都係死
吹到300萬人
然後早排又提及過成本500一個人，啫係用左成 150億去驗？搵得20幾個人 平均成本當29人咁計，一個隱形病人用5.2億左右去搵，真係痴線 (仲要搵出嚟啲個唔係全部經病毒檢驗去搵，實際經病毒檢驗搵十隻手指數得曬）

吹得細冇人參與就更加好似曬錢掟落海咁。
港共正on9

三百慢人次

係咪你改定喺第度 copy 返嚟的
btw 已 backup

一早block 左

推

都話為啲數字假㗎啦

不如話700萬啦

自欺欺人

有一億檢測都關公務員事務局局長呢 d 低級職位人員管

呢個真係吹太大
區議會都冇呢個數

啲奶假架

唔好再研究條數點計喇
單野大陸有份參與 所以100%篤數
香港被全面支那化咗 包括醫療界

係

此po已完

林鄭月娥 +1
Carrie Lam +1
林鄭 +1

即係300萬人係政府心中底線，因為300萬接近香港人口一半，咁佢先可以話有廣大市民支持

笑咗

信有300人驗左, 但剩返 400萬人肯定唔會驗。

一個人驗咗十次

人次 ?

搵左 1000人一日驗 10次 , 14日就有14萬人次 , 再用毅進制就變 100萬人次

吹大啲呀笨

呢條撚樣成日誇大失實 忍撚左佢好耐
之前吹檢測就如打疫苗有抗體一樣 而家就吹有3百萬做檢測
聶德權死全家 晚晚失眠 搭長途車胶肚痛 屙屎無廁紙

300萬人次

都話毒品害人架啦
尋晚先吹160萬
今日300萬?

入境人士都驗兩次啦 空姐 海員又驗
有300萬唔出奇

應該係2020年共檢測咗300萬個樣本

為充數無所不用其極

你呢？

其實都唔明，點解呢啲新聞總有人會信

係

因為on9

之前好多地方都有驗，好似高危工(醫院，機場），高危群組果d（的士佬，餐廳鋪頭一有客中又成間驗）仲有以大半年你睇醫生有少少疑似又叫你去驗

不過條垃圾將以d都計真係痴撚線

原來我到而家都未block你條柒頭

我估佢不斷延長想有200萬多過遊行 ...
但睇到個數上唔到, 就連埋之前所有其他測試數字一齊講 300萬..
(假設真係有 300萬)

去檢測除咗送中之外既其中一個on9野就係原本冇事入到醫院被感染

吹到

屌你老母不如整返個冇去做檢測嘅登記結果

等第4波爆

佢咁樣日日作大 好快全港驗哂 yeah

有1000萬都無用
又唔係一日驗曬

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本名單現已支援此功能，歡迎使用！

兩個數可以咁加埋嘅咩
咁計全世界啦

二十萬差唔多啦，百二萬都太多

有人信港共㗎喎真係

我識既人都無人去檢測 條數點計架

越吹越大

嘩，中央支持下300萬人完成檢測
感恩

唔止，過埋今日，應該超過400萬人檢測左，而家周圍都大排長龍....

用連登仔邏輯，美國人可唔可以喺Reddit 笑鳩全香港人係弱智無腦？

全民檢測
+
民政 / DH 針對高風險群組嘅病毒檢測（即係疫廈、院舍、巴士司機blar blar blar嗰啲）
+
醫管局驗過嗰啲（去GOPC / 急症室 / 入院時驗嗰啲）

嘅人次（即係一人驗十次，計10次）

呢啲衞生事務關佢咩事

利申：喺普通科門診睇醫生驗過 3 次

1 人 3 次都係 300 萬，渣㗎

身邊未聽過有人做
又唔見有人排隊
何來三百萬

做多左啦

戇鳩
就算俾你真係300萬都冇一半人口

又話要500萬
一半都未夠係度打飛機

做做下五毛突然良心發現想洗底？
你都俾我block鳩咗十世啦柒頭

佢係未話加埋其他自己俾錢驗/入境/密切接觸者等等強制驗果D？？

你係咪認錯人
幾時有做過五毛

屌不如計埋其他國家果d 落去啦

劇本早已預備，推港康碼先可以出街了

反正都係，過兩日吹全香港人已驗
感謝中央支持

佢應該同你講佢係話你追擊緊既五毛

香港人表示: 哦, 係咩? 是但啦, 你鍾意啦

你求其篤過數返去打飛機咪算囉

劇本已寫好，全民健康碼

大家可唔可以計吓由第一日開始到現在三百萬人次，每一個站，每日，平均每小時要完成幾多人。

有幾多人每小時不停在站外排隊先可以完成三百萬人。
一分鐘不可以停止做。

我估真正數字50萬都冇

幾個月前驗左就有免疫

我身邊有藍屍真係驗完又驗谷大個數

點睇佢個都字

亩產萬斤都得嗽
我覺得3000萬人驗咗
支那最識假大空

你話幾多就幾多啦！咪撚煩鳩到我！

不過我之前都已經有留意過佢，係有啲問題

有一枝機槍，一排子彈一百發
支槍特別，每枝由等候至完成一百發大既五至十分鐘
要完成三百萬次發射，要多少時間？

吹大到

共産黨一定唔會放過香港，仲有多過四百萬人反共(三百萬人次，唔係三百萬人數...)

同tvb誇平台收視

異曲造數一樣

多左2個0

唔係點呃廣告費

有3分1人檢完再檢
檢左10次都有

不如話14億係香港驗

應該係你果d留名系統請勿負皮cm，搞到佢扑咗你
利申：冇扑但係認到你個名

應該都有十萬人ge

屌
人地講緊由一月果陣開始計
包哂第一二三波
包哂入境離境同埋診所自願留樽仔
同仲有之前的士小巴清潔保安果堆高危群組果啲

結論：樓主標題斷章取義，有引導性

黃店Fast Taste 無去驗都收到合格證 先知「被參與」自願檢測 8人小店變22人疑捽數

百零萬咋，另外果百零萬係累計，唔關全民檢測事

佢應該計埋之前所有檢驗數目 再加埋今次全民檢驗數目

167

咁都計五毛

最好佢話七百萬都驗晒
咁就唔駛再迫人去驗

唔撚知佢做乜春，我估係咁啫

CLS

假博士模式

咁又點，驗完唔會中咩

一個人驗三百萬次又得浪費時間浪費資源, 比人彈鐘個批驗劑搵香港散貨

唔吹大d吹600

真係好痴根
我都可以講如果計埋洗過嘅錢
全香港都係百萬富翁

都幾肯定有連登仔去

條數仲要作到幾大？

要考慮下有幾多係被逼 俾啲上級攞份工做要脅

算啦

仆街，原來驗完可以再去驗架喎

吹到咁大

我都check左（用常識）
冇事 安心曬

點解你可以整到有聲?

吹到三千萬好啲

佢吹有300萬人係做俾大陸聽叫佢開翻關
等啲人番大陸唔洗隔離 vice versa

所以我地準備定第四波

你老母篤數你又數，五毛狗